\includepdf{styles/couverture_rapport.pdf} %Couverture du rapport de stage
	\newpage
\thispagestyle{empty}
	\begin{flushright}
		~
		\vfill
		\vspace{200px}
		Version du \today{}
	\end{flushright}
	%% Page de titre
~\newpage
\thispagestyle{empty}
\sffamily
	\vspace{10px}
\thispagestyle{empty}
	%
	%
	% Pour éviter de créer un nouveau paragraph, on commente les lignes vide
		\vspace{30px}
		%
		\mbox{}\hfill{
			\begin{flushright}
				\fontsize{15}{15} \selectfont Antoine de \bsc{Roquemaurel}\\\vspace{10px}
				\fontsize{10}{10} \selectfont Stage effectué chez Memobox -- 2G technologies\\
				Du 10 Avril 2012 au 22 Juin 2012
			\end{flushright}
			\begin{flushleft}
				Pour M. Denis \bsc{Mallet}\\
				Pour M. Patrick \bsc{Magnaud}\\
			\end{flushleft}
		}\par
		%
		\vfill\mbox{}\vfill
		%
		%
		\vfill
		\vfill
		\vfill
		\vfill
		\vfill
		\hspace{65px}
		\fbox{
		\begin{minipage}{0.7\textwidth}
			\begin{center}
				\vspace{20px}	
				\fontsize{35}{25}\selectfont Rapport de stage
				
				\fontsize{22}{22}\selectfont \titreRapport
				\vspace{20px}	
			\end{center}
		\end{minipage}
		}
		%
%		\hrule height 4pt
		%
		\begin{center}
%			\fontsize{20}{20}\selectfont\vspace{20px} --- Annexes ---
		\end{center}
		% Les vfill servent à insérer du blanc en dessous du titre pour éviter que le titre aille tout en bas
		% Plus il y a de vFill plus le titre sera haut dans la page
	% Le cadre sur la gauche, une boite rouge avec les logos IUT et UPS
		\vfill
		\vfill
		\vfill
		\vfill
		\vfill
		\vfill
		\vfill
	\begin{flushleft}
		\fontsize{11.5}{11.5}\selectfont
		Memobox -- 2G Technologies\\
		12 Bv de l'Europe\\
		31850 -- \bsc{Montrabé}\\
		\includegraphics[width=4.5cm]{images/logoMemobox.png}\\%
	\end{flushleft}
		\vfill
		\vfill
		\vfill
		\vfill
		\mbox{}
		
\newpage
~
\thispagestyle{empty}

